## Завдання

Зверстати макет  [Milan Holidays](https://www.figma.com/file/B2YYD62F3K1HqP96OUoC9D/Milan-Holidays). За посиланням знаходяться 2 макети. Перший – основний макет для верстки. Також подано другий макет під назвою Milan Holidays Hover, на якому показано, як мають виглядати різні елементи при наведенні на них курсору миші.

#### Технічні вимоги до верстки

- Все лого (і іконка, і текст) має бути зроблено у вигляді клікабельного посилання
- За наведенням мишкою на одну з частин логотипу - обидві частини (картинка та логотип) повинні фарбуватися в помаранчевий колір.
- Слова "Milan Holidays" мають бути зроблені у вигляді тексту, не картинкою
- Картинки та текст під ними мають бути зроблені у вигляді клікабельного посилання. По наведенню мишкою на це посилання - повинна з'являтися помаранчева плажка + заголовок під картинкою фарбується у помаранчевий колір.
- Стрілочка біля напису View Details має бути зроблена за допомогою псевдоелемента
- Контакти мають бути оформлені за допомогою посилань із відповідними атрибутами

#### Примітка
- Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Зробити градієнтну чорно-білу рамку навколо картинок за допомогою CSS
Додати анімацію (поява знизу) для помаранчевого блоку на зображенні при наведенні курсору миші

#### Корисні посилання

[Контейнер в верстке](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson4_reset_inline-block/container.html)

[Позиционирование элементов](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson8_colors_positioning/position.html)

[Transition](https://dan-it.gitlab.io/fe-book-ua/programming_essentials/html_css/lesson13_animation_parallax/transition.html)
